你地會唔會無啦啦手動吞口水？

成日會無啦啦由自動吞口水變左手動，跟住就會諗究竟平時係點樣自動吞口水

正評：而家就手動左喇屌你老母
負評：唔只吞口水呀連呼吸都手動埋呀屌你全家

基本野
我連心跳都手動la

屌你

乜撚野手動吞口水呀
吞口水係用口部系統
洗乜用到隻手

一唔記得手動就會流晒出黎

又係呢啲引人手動嘅post

眨眼同呼吸呢？

打喊露

你屙屎會吾會手動變自動

唔黁